我啱啱燒咗我件巴塞波衫

依家改撐皇馬了.... 齊心協力 希望民主法案通過

依家所有加秦球隊我都反

點解要燒巴塞？
小白咪有出聲

屌你老母我哋就嚟輸喇😖 我繼續著巴塞波衫=支持加秦獨立= 想法案冇得通過

收嗲啦3毛

屌你老母原來所羅門魚 轉咗軚話ok
燒咗件衫

燒得好！
cctai都未轉

所羅門魚

真心 真主所羅門魚真係跟少一秒都完全脫節

韓國魚o唔ok先
韓國魚未提水唔敢亂講

燒左未？

好撚後悔囉

rip

西班牙人呢？

呢支嘢撐中央

on9
咪比人呃到，加泰獨立同共產政權冇關係，
只係中央政府要求巴塞交好多稅比佢 (好似香港起大白象一樣)

本身最憎巴塞 依加唔憎了

冇人講過佢同共產政權有關係喎 我有講過咩

樓主